買左對fred perry 唔係好岩著 著左3次度..有無巴打要?

EU41 , US8 , UK7
舊年11月買...著左3次度 , 我著開42買錯左
真係好新 250$就得啦
有興趣找我丫

sorry 買賣post唔知post去邊

2手鞋都拎黎賣

著人舊鞋

隻腳咁細

你買鞋果陣 果D都有人著過架啦